不要走！愛美麗玩留區(流淚emoji)

愛蛇

不要不要假設我知道 一切一切也都是為阿而做

某兩大紅會一有教練嚟就叫B
一季就狗前狗後叫躝

咪單單打打啦

乜撚 做咩幫我係咁重複句歌詞

我愛是無辜的

為何這麼偉大，如此感覺不到

愛蛇也有苦惱 問～他可知道

打到入歐霸決賽仲想點

真 爺爺都做唔到

屌佢老味
我諗左個名叫勿劏美麗
諗住阿曼大戰果時用

好耐之前都入過呀

被逼害

歐聯